UEFA: 停止爭論，感謝兩大天才

ok無問題

不過小花都只係可以留係巴賽

ok冇問題

不過牙朗始終都係勁少少

憑咩title 入面美斯個名排係C朗前面

最後一個shot c朗埋尾

兩個都勁到仆街

最尾果句講得好，2邊球迷都鬥左十幾年，係時候係佢地生涯尾聲時停止爭論，好好享受埋呢段時間

一齊去psg啦

兩個其實勁過以前好多球王
係現代戰術+數據配合防守 同以前好難比

go mu la diu

兩個都數據爆炸咗咁多季
又真係想知邊個古人做到

成個足球史
第一次有兩個咁樣既競爭出現
畢竟足球都係團體運動
變到好似個人鬥爭咁
十年金球獎各5
又係生涯最顛峰個時各自代表皇馬巴賽
冇一對球會好似皇馬咁有敵對感
呢種鬥爭以後未必會見到

英超好耐都無球王了

你當球王連美斯死嘅？